[旺角,太子恐襲] 事件始末

本身手足都係諗住轉場或者散
諗住旺角轉車 一落車就話狗落月台大家即刻上返兩邊去太子嘅車

之後去到太子 荃灣線嘅車就開咗
剩低觀塘線 但停咗好耐無開
手足覺得唔對路就開始換衫

然後黨鐵就響alarm 話要閂站
有啲市民就屌鳩手足搞事

未夠五分鐘 速龍就落嚟
見到逃跑,有gear,黑衫嘅就追
之後就係大家見到新聞嘅事

冷氣軍師 你哋嘅一言一行其實好影響在場手足嘅心情
當你親眼見到速龍 喺地鐵站怎樣捉自己身邊嘅手足
你又乜都做唔到嗰種感受 你係冇可能知道係點
我只係希望大家無條件支持大家 呢一場仗好撚難打 但我哋知道我哋團結就會贏 分化就會輸

我已經好尊重你哋亂鳩咁講嘢
希望你哋下次會改善 大家一齊進步
一步一步咁贏

試下找不同？

嗰種 無助 憤怒 傷心係成世人都會記住

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

明白前線冇可能收到live資訊 不割

根本在場人士係唔會用電話㗎
發過夢就會知

當時發夢自己係尖咀,散水果陣入到狗鐵一早講左唔好去MK,太子,直接油麻地入黃埔走人, 但仲有好多手足堅持去旺角果邊, 唔明點解要戀戰.
利申: 發夢果陣係前線,5個人係油麻地走果班,已大叫唔好入旺角玩

就算係犯錯 我哋真係要咁話佢哋咩
我哋依家已經輸到仆街㗎啦

真係唔可以怪既, 不割原則. 但真係要聽下身邊既大鵬人意見

我想知現場有幾多手足被困地鐵

鍵戰可以講少句

真係唔知 由旺角已經滿咗 成車市民

被差佬趕哂D記者離開, 真係唔知當中有幾多手足被困.

唉 好撚嬲 但又好無助

吓
我見到拉咗四個

其他係咪走甩咗

好驚今次會損失好多手足

冷氣軍師永遠講核彈都唔割

而家係我同你班垃圾割席呀

Blame on victim
有黑警唔屌 無差別打人唔屌
屌自己手足全部都係垃圾

十幾啊

我真係好想割佢哋
但我好想贏

我都好想大大力屌柒佢哋
但要團結先可以贏

請轉至Twitter同Reddit

有樣野唔明，油麻地站受傷嗰堆人同太子站攻擊有咩關係